{
  "Use the new Gemini models from Google": "使用来自谷歌的 Gemini 模型",
  "\nFollow these instructions to get your API Key:\n1. Visit the following website: https://makersuite.google.com/app/apikey\n2. Once on the website, locate and click on the option to obtain your API Key.\nPlease note this piece uses a API in the beta phase that may change at any time.\n": "\nFollow these instructions to get your API Key:\n1. Visit the following website: https://makersuite.google.com/app/apikey\n2. Once on the website, locate and click on the option to obtain your API Key.\nPlease note this piece uses a API in the beta phase that may change at any time.\n",
  "Generate Content": "生成内容",
  "Generate Content with File Search": "生成文件搜索的内容",
  "Generate Content from Image": "从图像生成内容",
  "Chat Gemini": "聊天Gemini",
  "Text to Speech": "文本转语句",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Generate content using Google Gemini using the \"gemini-pro\" model": "使用 Google Gemini 使用\"gemini-pro\" 模型生成内容",
  "Generate content with file search functionality.": "生成具有文件搜索功能的内容。",
  "Generate content using Google Gemini using the \"gemini-pro-vision\" model": "使用 Google Gemini 使用\"gemini-provision\" 模型生成内容",
  "Chat with Google Gemini": "与 Google Gemini 聊天",
  "Converts text to audio file.": "将文本转换为音频文件。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Prompt": "Prompt",
  "Model": "模型",
  "Tool Type": "工具类型",
  "Tool Config": "工具配置",
  "File Store Name": "文件存储名称",
  "File": "文件",
  "Image": "图片",
  "Memory Key": "内存键",
  "Input Text": "Input Text",
  "Voice": "声音",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The prompt to generate content from.": "生成内容的提示符。",
  "The model which will generate the completion": "生成完成的模型",
  "Select built-in tool to use with Gemini model.": "选择内置工具使用 Gemini模型。",
  "The image to generate content from.": "要生成内容的图像。",
  "A memory key that will keep the chat history. Keep it empty to leave Gemini without memory of previous messages.": "将保留聊天历史的内存密钥。留空则留守Gemini，无需记忆先前的消息。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Google Search": "Google 搜索",
  "File Search": "文件搜索",
  "Google Maps": "谷歌地图",
  "URL Context": "URL 内容",
  "Gemini 2.5 Pro Preview TTS ": "Gemini 2.5 Pro Preview TTS ",
  "Gemini 2.5 Flash Preview TTS": "Gemini 2.5 闪光预览TTS",
  "Zephyr (Bright)": "Zephyr (右侧)",
  "Puck (Upbeat)": "Puck (Upbeat)",
  "Charon (Informative)": "Charon (信息)",
  "Kore (Firm)": "Kore(公司)",
  "Fenrir (Excitable)": "芬里尔（Excitable）",
  "Leda (Youthful)": "Leda (青年)",
  "Orus (Firm)": "Orus (公司)",
  "Aoede (Breezy)": "奥埃德(布赖斯)",
  "Callirrhoe (Easy-going)": "Callirrhoe（走路）",
  "Autonoe (Bright)": "自动(右侧)",
  "Enceladus (Breathy)": "Enceladus (心灵)",
  "Iapetus (Clear)": "Iapetus (Clear)",
  "Umbriel (Easy-going)": "Umbriel(进出)",
  "Algieba (Smooth)": "Algieba (Smooth)",
  "Despina (Smooth)": "德皮纳(平滑)",
  "Erinome (Clear)": "Erinome(Clear)",
  "Algenib (Gravelly)": "Algenib (渐进)",
  "Rasalgethi (Informative)": "Rasalgethi (信息)",
  "Laomedeia (Upbeat)": "Laomedeia (Upbeat)",
  "Achernar (Soft)": "Achernar (Soft)",
  "Alnilam (Firm)": "Alnilam (公司)",
  "Schedar (Even)": "Schedar (Even)",
  "Gacrux (Mature)": "Gacrux (Mature)",
  "Pulcherrima (Forward)": "Pulcherrima (前进)",
  "Achird (Friendly)": "Achird (Friendly)",
  "Zubenelgenubi (Casual)": "Zubenelgenubi (Casual)",
  "Vindemiatrix (Gentle)": "Vindemiatrix (笔记)",
  "Sadachbia (Lively)": "Sadachbia（Lively）",
  "Sadaltager (Knowledgeable)": "Sadaltager (Knowledgeable)",
  "Sulafat (Warm)": "Sulafat (Warm)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}